隔離屋陳伯送左盒舊年既月餅黎，應如何唔好俾佢發現下扔左盒月餅

佢日日都係門口度坐，仲會去偷偷摷垃圾去執鐵罐

行遠d扔

食哂啲月餅，扔咗個盒

食左佢啦

做甴曱餌

會死

放到下年中秋 賣盒新既放晒d舊月餅入去 再送番畀佢